曾經風流，當想改過自新嘅時候，我身邊的朋友不斷引誘我....

之前俾個朋友係咁慫恿叫雞，搞到爭啲不能自拔，依家想停，佢又係咁叫我再去，屌佢

收皮啦雞蟲

雞蟲改唔到架啦咪照去囉
叫過雞唔好出黎拍拖結婚害人就得